英格蘭新謝拉特有幾多球成功控球

波都唔識拿

大陸仔 拿咩野拿

波都冇掂過牙